Demosisto supports the Black Lives Matter struggle

google 英文翻譯：
Regarding this, Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

香港眾志及敖卓軒，又出賣香港人

我地對Black Lives Matter冇意見呀！
咪撚代表我地香港人呀，仆街

我屌你個老味

有埋翻譯圖

香港眾志，呢件事你地必須回應

之前叫人唔好去介入兩黨政治。

然後主動介入美國兩黨鬥爭，仲唔知道BLM 同美國共產黨有關。

我地對Black Lives Matter冇意見呀！
仆街，香港眾志

本黎眾志個定位就係理想左翼
香港人幾時先學識意見多元

我自己都唔 buy BLM
初選個時咪投本土保守啲嘅人
由得眾志吸左翼受眾

好難話無意見或者唔支持, 國際線真係會死, 而家要哄班左膠支持香港人

And as I observe, many Hong Kong people are the same."

我唔屌鳩佢，佢地活係自己個世界
真係以為香港人大多支持BLM

屌你老味，香港眾志

打國際線就唔好介入BLM事件呀！

佢吸左翼受眾既同時將所有自己唔鐘意既行為打成極右

意見最唔多元既好似就係左翼

你咪試下對住國際咁講話香港人無意見lor, 同你講國際線即死
一定比人批鬥做極右份子

中箭好似比極左批鬥做極右

打國際線就唔好介入加泰呀!

咪撚嘈啦你，仲嫌我地比人屈極右唔夠？

屌,做咩割侵啊之鋒
後生仔唔好咁沖動,你平時唔係好有國際大局觀嘅咩

BLM已經變晒質啦，

點解香港有更重要嘅事唔優先對外大力發聲
(反國安法 × 反警暴 × 預備DQ)

反而要順應美國左派去宣揚BLM？

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

智障

唔鐘意既就係極右
意見多元

我係撐共和/侵果邊都覺得眾志咁表態係冇害

你地班撚樣唔好乜都鬥一餐

利申都係果句，香港眾志做得幾好
不過你一日唔割Ngo
你一日都會比Ngo綁架比人係連登度屌

我個人唔支持BLM
我討厭歐美嘅政治正確
唔代表我地香港要公開鬧BLM
學吓咩叫外交先講立國啦

BLM仲要同美共有聯繫

無論香港定連登好多"右派"都係冇策略/外交意識嘅直戇男

你鐘意條女一定要開哂口話想溝佢

你唔鐘意BLM一定要係國際場合公開批評BLM

問題係佢表態就表態自己Demosisto支持BLM
唔好拉香港人落水

敖生又唔自己check清楚BLM係點樣（陰謀論講句佢可能根本係親Antifa）
又唔解釋
比人屌係佢自己攞黎

亦唔需要公開講支唔支持BLM

正解

BLM真係共產黨 俄羅斯操控又點？
唔通眾志一公開話支持，侵就會覺得眾志都係比共產黨 俄羅斯操控？？

英美差唔多90%+名人大公司都自稱支持BLM運動啦on9

我之前離遠望都以為BLM幾好
但係Ngo生自稱打華盛頓美國線都唔知BLM後面係乜就屈香港人支持，道理講唔過去

我重點係佢將香港人拖落水

點睇敖卓軒句"Though Mr trump seems anti-china,but does not support human right"?
Sor,唔知你唔撚識字添,死五毛

如果你覺得有美國共和黨人見到眾志公開講支持BLM，就唔幫香港，或者覺得香港抗爭同左翼勾結。
你要驗一驗IQ

至少證明你連twitter都冇上

我覺得眾志支持BLM係佢地黨務
但係ngo拉香港人落水就又係佢最叻既一竹竿打一船人

拖又點？？？ 有咩害？

搞政治唔係講fact finding
而係要贏

「眾志不代表我！香港人不支持BLM」
你會係香港罪人

好仆街

超級重點

「所有舉美國旗撐侵既都係Far-Right！ 」
呢舊豬頭骨你受唔受

眾志不代表我！香港對BLM冇意見

你個仆街就係香港罪人

google translate
無英文版咩

有咩問題？
幫助香港抗爭減少右派色彩
有益冇害

唔通學內戰果陣老蔣咁on9落重注共和黨，點知道最後聞屎黨贏

香港人學吓政治外交啦

係囉
一個政黨唔可以一句就代表香港人講野
不如我又整個黨話全香港人都支持國安法
咦好似有人做左

I support:
Black spermacy!
Looting!
Polling down statues!
White guilt!
ONLY BLACK LIVES MATTER!

我講策略外交政治
你同我講道德論理事實

根本牛頭唔答馬嘴

屌啦民主黨表面幫你，背後捅你一刀

咁我地有冇排斥D人支持Pelosi?
而家係NGO排斥一D舉旗求trump既人

呢D唔係外交，呢D係叫冇用腦

我講策略外交政治
你地同我講道德論理事實
根本牛頭唔答馬嘴

我再同你地講一次：

1. 我係撐侵右派
2. 我好唔撚妥眾志
3. 我個人覺得BLM係個偽善嘅movement

你地明唔撚明？？

策略就係支持一邊
唔好用局外人身份屌第二邊
唔好亂咁多口代香港人講野

ngo其實收下把口就可以

不嬲屌trump係入美國老左民屎黨嘅投名狀

香港唔識喺美國買兩邊
只會食屎

香港本來右派色彩就唔重
亦冇極右

你係咪睇得多ngo d發言多呀？

眾志支持BLM冇問題，係佢地黨既意願黎
但係冇真憑實據唔好代香港人講野

唔好為左奶民主黨抹黑香港手足係極右、政敵

就係咁多

樓主認同請pin

佢支持咪支持囉
點解要吹到全香港人都支持blm
同埋點解支持侵都係極右?
即係黎智英都係極右?

無論香港主流抗爭者定侵其實都係moderate
相反BLM好多都係極左

但係事實同埋觀感係兩回事

香港眾志唔用跨黨派既遊說策略
仲代表埋香港人支持BLM

真仆街

推緊啦

你地有上Twitter就知道班communist troll Russia bot Antifa係度落力frame緊香港人（同埋侵共和黨）做極右KKK

香港眾志支持BLM，係佢地黨既意願黎 我無意見
但係冇真憑實據唔好代香港人講野，當大多香港人支持BLM，

香港人對BLM冇一致意見。

唔好為左奶民主黨抹黑香港手足係極右、政敵

就係咁多

各巴絲認同請pin

咁所以呢?
所以就要支持極左同老屈香港人?
屌起一起底又有料到

國際上有幾多人信香港抗爭係極右呀？

咁多個月來，d 片都有曬香港人質素超高

依班左膠邏輯

敖生原本撐民主黨問題唔大，問題係代表香港人+老屈香港人+自己個黨叫香港人唔好介入兩黨鬥爭。

我估五分一到

美國啲左膠/黑人起碼有一半係咁諗

至少香港眾志就唔應該將支持Trump當右派，偏右，或極右

on9

而家7婆個智囊度緊如何將手足spin為納粹再收你我皮
呢啲係國際線基本技巧

香港眾志必須要回應，點解要出賣港人

BLM 已經失真，眾知唔該睇吓Candace Owens 講乜，佢fight 黑人人權唔會比你少......

五毛post

show blocked user - Revale

原因：泛民打手

香港眾志正仆街

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

你要明白BLM 係國際大方向係一個政治正確既聲稱。
Amazon, Netflix, 好多美國大公司都公然支持BLM
佢地作為打國際牌既team 講BLM 又唔會黑人憎又可以羅返左D左膠既美國人民心 why not??